今日問個支那人明明你地反日, 做咩成日去日本玩?

佢講佢唔係去玩, 正確黎講係去日本扶貧.

家下D支那人口氣大到

反日姐係想日本差，想日本死啦，咁又點可以去扶貧呢

仆街又幾有道理